李柱銘: 年輕時支持「港獨」, 後來轉而支持「民主回歸」

點解會咁

Kay Lam
4 小時 ·

「民主回歸」當然係錯，但追查幾時犯上呢個錯，係比起老屈全地球犯呢個錯係更重要

好多人走去貼 2017 年李柱銘的訪問，只睇標題卻冇睇內文，用來證明李柱銘支持民主回歸－－係，佢支持係講緊 1997-2017，唔係講緊 1982 年；1982 年佢作為專業人士訪京團時，向北京提左乜野？港獨

羅永生話李柱銘係 1996 年時，轉而支持民主回歸，時間完全吻合

收編

無賓周。 你唔得 得唔得呀。 生少個膽。

應該未到李X迪既程度既

難怪係卡通片入邊拯救世界嘅多數係小朋友，大人只會拖後腿

你大個左都會
後生仔係衝動啲

所以袁爸爸鬧得無錯， 唔得就退， 袋住先
國安法就退去自行立23條
唔俾港獨就退去民主回歸
第日唔俾食飯， 唔俾柯屎， 可以退去邊？

點會肯係咪on9

屌佢老母李柱銘 邊個俾佢代表

屌我要講比d信李柱銘嘅親戚聽
仲話佢係香港民主之父

<抗爭文獻終極整合>
(持續更新)(請收藏、廣傳)

李柱銘真係一個好完美嘅中國人，人哋話唔得就一步一步退永遠唔識爭取

司徒華係咩民主阿爺

如果依定香港既年青人退
同你當年有咩分別？
最後係咪年年69，612出黎燭光晚會？ 咁就叫爭取民主？

李柱銘支持五區公投, 司徒華反對

人老左保守左

獨立洗要兵?
支那個時一窮二白
拎香港經濟援助做條件黎換獨立都得啦
李光耀一開波已經同你班野講撚左經濟攬炒帶50萬金融精英走已經搞得成
你班廢老賤畜就賤畜啦
怕死蝕底咁 少少野都唔肯爭 出賣香港未來換自己可以食多兩年安樂茶飯
死仆街賤畜廢老 國安法一過直接做紅衛兵批死你班老而不
我愛習主席

廢老=垃圾

10 六國論 蘇洵
六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。 或曰:「六國互喪，率賂秦耶?」曰:「不賂者以賂者喪。」蓋失強援，不 能獨完，故曰「弊在賂秦」也。
秦以攻取之外，小則獲邑，大則得城，較秦之所得與戰勝而得者，其 實百倍;諸侯之所亡與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之 所大患，固不在戰矣。思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子 孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得 一夕安寢;起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭， 奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。 古人云:「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之。
齊人未嘗賂秦，終繼五國遷滅，何哉?與嬴而不助五國也。五國既喪， 齊亦不免矣。燕趙之君，始有遠略，能守其土，義不賂秦。是故燕雖小國 而後亡，斯用兵之效也。至丹以荊卿為計，始速禍焉。趙嘗五戰于秦，二 敗而三勝;後秦擊趙者再，李牧連卻之;洎牧以讒誅，邯鄲為郡，惜其用 武而不終也。且燕趙處秦革滅殆盡之際，可謂智力孤危，戰敗而亡，誠不 得已。向使三國各愛其地，齊人勿附於秦，刺客不行，良將猶在，則勝負 之數，存亡之理，當與秦相較，或未易量。
嗚呼!以賂秦之地，封天下之謀臣;以事秦之心，禮天下之奇才;幷 力西嚮，則吾恐秦人食之不得下嚥也。悲夫!有如此之勢，而為秦人積威 之所劫，日削月割，以趨於亡!為國者無使為積威之所劫哉!
夫六國與秦皆諸侯，其勢弱於秦，而猶有可以不賂而勝之之勢;茍以 天下之大，而從六國破亡之故事，是又在六國下矣!
1
。本版他其用使、考參可亦師教;本版考參個一供提，料資見所間坊就僅上以:註

魯迅真係睇得好透， 好彩早死， 否則被共產黨批鬥到不得善終

唔怪得佢。佢嘅身份實接觸過好多同中共有直接關係嘅人，會選擇佢覺得最可行嘅approach都唔意外。可以講係務實，或者保守。
但現實係我地已經被中並逼迫到退無可退，呢種取態等於示弱同屈服。

死矮仔鬥兇之麻 同佢鬥兇驚佢咩
佢唔撚係習近平傻鳩 佢計過數先黎兇你
個時你班死廢老肯搏呀 而家唔係獨立就已經去哂五眼起家啦
劉仲敬真係冇講錯 呢班香港廢老係垃圾費拉菜人
到而家既後生先要覺醒爭扎 係廢老欠落既債既

其實民主回歸呢個concept我未理解到
google過都搵唔到一個定義
有冇人幫手解釋下?

中共比香港人民主普選
香港人就支持回歸

事實上:
中共一直有大權
香港人唔會有運行

手足,想衝但唔夠膽,想衝但跑唔郁?
明嘅,想幫手好簡單,首先同信得過嘅人講會去邊,留低schedule message,著到下面咁,讀熟被捕手冊,出發行街撐經濟就好幫到手

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

民主回歸同獨立有咩唔同

民主歸位即獨立

佢年青時有港獨呢樣野咩?
似吹水wo

好似唔係咁解,係利用香港民主反攻強國直到有民主普選

80年代, 點會無港獨呢樣野?

收皮啦廢老

港獨係近呢幾年接近雨革果期先有

共和黨政客都話

以前以為大陸會香港化, 點知變成香港大陸化
以為大陸會跟隨西方先進國家而進化, 點知係西方先進國家跟隨大陸而退化

好耐架喇

60年代已經有人提倡港獨

冇九用，都快返去見司徒華啦，重咁冇用

on9少陣

退左但唔爭取權利
民主黨一直賣香港

唔得 唔得 點算呀
唯有屈服做隻鴨

收皮啦你

收左錢係唔同啲

無人格=泛民洗白專員

毛澤東係魯迅嘅FANS嚟

提過呢個option=支持呢個option?咁都有得幫佢兜

毛澤東都曾經提倡中國各省獨立

a batch of fuckng losers
不過與其屌呢班老泛民
獨派要提出能服眾而成熟嘅政治主張，呢加遠遠未到，仍然係口號為主。

數碼暴龍
太一大個左 亞古獸就要走
再俾班社會人入數碼世界
分分會支持數碼世界吞併人類世界

邊有幫佢兜?
幾時支持民主回歸, 都係大錯

以佢而家表現出嚟嗰種支那人折衷調和嘅本性
當初佢講港獨時 北京班人一定話咁我殺曬所有香港人啦
之後佢就立即喊曬口話咁我哋民主回歸算啦

退無可退 呢個係仲有冇血性嘅問題
唔通要做南京嗰班跪喺度畀日本人斬頭嘅人先叫做成熟嗎

學中國話齋 仲未死證明你已經好自由喇

民主回歸仲異常天開 獨立根本好保守

走回頭路戇撚鳩

當時基本法委員會入面所有人根本就無民意基礎

屍逃華係最大嘅共諜

大人太多包袱
反而細路仔對正義個種嘅嚮往係單純好多

馬田都證明港獨係一個option

李柱銘司徒華班大中華膠只當香港係[建設民主中國]的踏腳石,以為可以用香港影響中國令中國步入文明,為咗自己嘅春秋大夢就拉咗幾百萬香港人同後代陪葬!

回佢老味咩
從來都冇從屬關係
仲要當時香港經濟撐起半個支那
要叫就係港支合併

退落黎啦， 真係好難睇

唔退都唔見得有咩得到

佢夠膽講個下好笑

連燈仔聰唔入耳架呢啲
一味港獨港獨 唔諗下做唔做到 支共倒台都未必有機會

成熟左無咁衝動

咁都唔係兜?幫佢搵哂藉口同故事，"我犯法前都係好人嚟㗎"
有時會覺得票真係唔係咁吸架，仲有咩自行立廿三條，自己放下身段又要香港人跟佢

我諗果時要香港人打仗去換獨立，香港人都未必肯，而且當時英美對中國都係好友好

打完英軍再要打解放軍

依家直接打解放軍，容易左，邊個出嚟？

美國立國班國父當時都係2X-3X歲

後生熱血->老咗有資產有地位唔敢放手一搏

哦，你地全部分化

明顯係吹水

袁爸爸嬲到

我2年前都支持
而加都唔支持
搞港獨最後會生靈塗炭

躝啦屌你老母

收皮啦

林忌=fake news
下次quote 佢小心D

俾人拉完就不停9up
唔支持泛民，但佢同泛民倒米有咩分別

懦弱嘅人根本就唔應該做領袖，講完

咁佢當時未做掌握得曬中國嘛
就同689後生一樣
打倒昨日的我

我相信樓主開po個原意係笑柒佢怕事

國安法就立佢緊係縮啦
留低你地班盲頭卒慢慢坐監

D 老嘢可唔可以收聲

$

因為係卡通片